【牛屎兄弟】我要改寫CCL上新西的指數

原曲：江港生/ 李克勤
原詞：李克勤
編曲：Billy Chan / Adrian Chan
監製：江港生

我要改寫CCL上新西的指數
穿起新高拎足首期認真的態度
高速閃身推左走右俾票要一早
貼市按揭我亦做得到
連阿叔都讚好

長期睇樓看法陳舊
現在比首期家長要落手
全場奔走永無走漏
結婚生埋都可以自由

本票出街
由AA收到後
直接攻擊對手
最後關頭
就要放棄養狗
出去買新樓

[REPEAT]